(理性討論) 避孕藥

第一日食避孕藥 因為皮膚太差 下巴係咁生倉
有無絲打食開一齊討論下

食咗兩個星期爆曬瘡
嗱嗱臨食埋而排唔食了
之前為咗m嚟遲啲先食

肥西食安眠藥 唔好出街算啦

食左一個月 皮膚冇好過 瘡照爆 唔食啦

有keep住食 皮光肉滑

食邊隻

問左醫生 哩隻係新藥 除左基本避孕主治暗倉
唔好去家計會買 得個平字副作用又大

唔食會爆返

初初係想去旅行唔黎m食既
醫生見到我下巴生倉 話我內分泌失調
俾左哩隻我食 但會有d水腫 但有做開運動應該都okay

家計會有幾隻 都係有賣廣告果隻
副作用大 講咗幾多年 唔整細副作用 邊條女會食

我都驚呀 但我一直皮膚都無事
係自從有次飲左隻膠原蛋白粉搞到爛面好唔返

絲打喺家計會買？上次我上去問個姑娘叫我唔好食佢地嗰d 好撚老實

醫生俾左哩隻我 絲打食緊邊隻？

Yaz

你呢隻舊藥 食左好似易肥

我男人黎
實際上 佢同出邊賣既一樣 正如安全套 佢仲要成本價 但同佢買要見佢

點解呢個名會有人認為係女人

都係果幾間廠出 貴d個副作用比較小d 但所謂肥呀 之類既野都係唔會大機會有

避孕藥係黃酮素 有d足廿八日 黎經果時食果堆係鐵質丸 補血用

止暗瘡實際係治標唔治本

食左就黎兩個月
皮膚冇問題 仲好似好左
對波又大左

哩隻既新藥出既新藥

絲打食邊隻？

係咩？我都係聽醫生講 佢俾我嗰隻係第四代
家計會嗰d係第一二代

其實係減左劑量 因為好小已經可以達到避孕效果
反而係睇其他需要揀黎食
我食21粒既 都係諗住試幾個月去完旅行就唔食
順便睇下皮膚有無好到

我成年冇黎m搞到要食黎調經

成年唔黎 有無殘得好快

男人食好易爆瘡
不過真係黎到m 好開心

唔知係咪開關分泌事就亂食

醫生話係喎 唔通佢呃我？

食左皮膚有無好d？
本身一粒都唔生 而家好頹

其實係咪可以長食？

食完個人易炆咗 情緒起伏大
唔知關唔關事

好似都關事 荷爾蒙問題

屌你老母講經咩

同埋一朝早起身好易作嘔

之前食左差唔多一年
停左之後肥左3kg

我之前都係食呢隻, 食左年幾差唔多兩年
依家停左都無咩特別野發生

呢隻真係唔錯 開頭一個月食唔慣係咁出血 之後身體適應左就無事 皮膚好左 經期準時
但會容易情緒低落呢個真

絲你未黎m？咁燥既

我都無諗住長食 諗住食3個月就停
皮膚好返要幾耐見效？

係家計會 食左大半年無副作用
依家啲藥無咩副作用架啦 同埋好睇人

家計會賣緊幾錢？

你個樣咪係最好既避孕藥囉

都係家計會買 食左就半年幾
唔知係唔係最平果隻 （安x避）
先300蚊左右 半年藥
零副作用 反而開始瘦 m期勁準 皮膚冇咩點變

Btw 食避孕藥好睇個人嘅身體係點 有啲人會肥 會嘔 痾果啲

有次趕住時間食，冇水喺身邊
用口水吞落去 然後再飲咗杯茶
咁樣有冇問題？

家計會有好多款㗎啵 新又有 舊又有
新姐係你萬寧見到有嗰啲 優思明 優悅依種最新最少副作用嘅避孕藥
我食緊優思明 藥房賣成$18x 家計會都只係一百幾

應該冇
利申：大部分時間都用口水吞

我係巴
最近女朋友主動話食藥，但叫我幫佢買
我女朋友係屬於容易水腫同易肥，我擔心佢食左有副作用
絲打可唔可以介紹一個比較好同安全嘅牌子比我

你叫佢自己上家計會買喇 依啲嘢都要男朋友買
你又唔係佢 點知佢啱邊隻

再補充多少少 愈平就即係愈舊愈多負作用

食咗半年 除咗一開始情緒比較易燥底 呢家好似冇咩其他副作用

純粹想問 可以點樣唔理性討論避孕藥？

打針預唔到時間黎m
食藥就好準時黎
利申 食緊

會有一大堆男人衝入來話食避孕藥嘅人都好淫 想人內射

事實黎喎

個post好撚淫

女友有食yaz， 未感受到有咩副作用，唔知性慾有無減到呢。

我都啱啱開始食diane-35呀
主要係調經同埋醫暗瘡

依家食咗幾日
醫生開咗三個月藥
應該三個月之後去follow up再繼續拎藥

好掛住我嘅靚皮膚
同唔好再經痛
希望有效

咪係淫底怕咩人知
淫底女先正

因為你唔係內分沁所以生暗瘡囉
暗瘡成因好多，唔好諗住食避孕藥一定包生仔
有機會係呢啲原因：
1. 飲食太多油脂
2. 化妝品／護膚品唔啱你
3. 內分沁
4. 清潔唔乾淨

1 > 食返清d，飲多d水
2 > 試下肌斷食 / 減少護膚品／化妝品
3 > 食避孕藥
4 > 試下用洗面產品

最好問下醫生睇下自己係咪內分沁問題先生暗瘡，
不過西醫多數廢廢地，睇過，話黎m準即係唔關內分沁事
之後會開始講廢話，叫你食生果、飲多啲水
但針對唔到你問題，跟完佢做都冇用

利申：肌斷食醫好暗瘡+有食避孕藥，唔覺皮膚靚左

其實避孕藥嘅反應每個人都唔同
唔係話你最貴個隻就一定係最好
有人食最新最貴都一樣會有副作用反應
根本就係要睇下隻藥啱唔啱你食
而且我睇開個間家計會啲醫生同護士都好專業
有問必答，亦到幫我搵到適合我食嘅藥
我而家係食最平個隻，50蚊盒
食左5個月，冇任何唔舒服
皮膚亦冇爆瘡或者敏感，相反好過以前
唯一係胃口好咗好多，唔知算唔算副作用
我一開始食係因為超級M痛原來子宮內膜異位
算係輕微可以食避孕藥解決
食左第一個月就已經冇再M痛
而且家下啲避孕藥劑量都冇以前咁高冇咁多副作用
食邊隻牌子唔係重點
最緊要啱你

我打完針之後離左一個月m之後成7個月無離

我食完反而生暗瘡仲肥左兩公斤
仲會胃酸倒流
一轉優思明就反而無乜副作用

Hi 絲打 我以前因為皮膚嘅問題食過一個月yaz 本身會生暗瘡同暗粒 食緊同食完停左都冇翻發 而家變到好少生暗瘡 勁開心 而且出奇地令我冇左m痛同遲經嘅問題 以前我係成日遲嚟 又量多同好痛 但而家通常好準 同冇痛 但啲量少左好多 整體嚟講我好興幸當初唔識死入藥房買左呢盒藥 因為佢令我荷爾蒙正常翻 冇左經痛同皮膚嘅問題 不過我淨係食左一個月 其實我冇expect過自己食一個月就停 但食左避孕藥(yaz)後我真係肥！撚！左！ 成個人水腫好勁 胃口又好左好多 好怕繼續食會肥到一發不可收拾 所以就食左一個月就停

食左yaz一個月
想請教係咪得食四粒色藥時先會有少量m到？

乜嘢牌子

其實都係會亂 最煩既係旅行突然黎就仆街
食藥起碼延遲黎m時間 又方便

你係咪打左三個月個枝針？一個月打一次個隻唔會咁
三個月打一枝先會耐啲黎

食避孕藥有適應期架，繼續食先會好

食左年幾兩年，食loette

試下yasmin

前年10月第一次食避孕藥結果日日keep住流m唔停
又唔敢唔食，食左兩個星期流到入埋醫院
訓左係婦科兩日，個醫生話要食灑成排完左一個週期先停得藥，寫紙比我買第二隻藥

結果我一停就無事
自此m恢復正常，但因為咁每半年要去醫院覆一次診比張黎經記錄佢睇

例如d on9仔入黎話我係雞

認真問，男人食有無用

上網Search咗，當我無講過

醫生同說明書都話明頭三個月有流血情況係正常架喎，你流到要入醫院咁嚴重？
我自己都係頭一個月係咁滲M, 我堅持食之後真係無左，而家好好，無M痛，少M又準

過來人真係想提提大家開頭食一個月如果有出血同埋少少水腫情況醫生話係適應中，如果三個月後仲有先要返去睇醫生，好多時d人食左一陣以為唔啱食轉藥就無事，其實好多時唔關轉藥事，而家身體適應左避孕藥

個個都食嗰隻既 我諗住試左哩隻一個月先唔得再同醫生講轉

Lee隻同Yaz Yasmin都係醫暗瘡最好，醫生介紹過，不過我記得佢話Lee 隻會易水腫，所以叫我食yaz

lm